[絲入] 妳地想男仔點回應妳既signal

如果妳地不斷俾signal表示鍾意個男仔
但對方not sure走黎問妳之前既舉動有冇言外之意，妳地會點諗
介唔介意對方坦誠直接表明心意
其實妳地想個男仔點樣回應 (e.g. 約出街慢慢一步一步黎)

唔介意 咁樣唔洗估估下
我會想個男仔主動約我 言談間偶爾flirt 我

比完signal而對方都有意思既就直接表現出黎
唔駛估黎估去 又知道原來自己都有機會

咁都要估咗對方有冇意思先